如果退出whatsapp群組，會否同時刪除群組內所有我的留言

因為政治理念不同，多謝解答

唔會

no

即係我退出該群組後，以前的留言同相片還是永留該群組？

同一個問題問兩次做乜？

唔識字?

係

如果一小時內發佈既信息可以為所有人刪除，
但係離開群組唔會有任何影響。

政治理念唔同又點？！你覺得自己有問題？心虛？ 唔係點解要刪， 做人最緊要對得住自己

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

唔會，你所有出左街的野，冇係其他人未收到的情況下刪，都收唔番。

我估樓主講左自己dreaming的事，驚有人port俾狗

不是，小弟係主張和平理性非暴力，只係有政見不合而矣